[fans勿入] 你出名星圖，我素描塊面

受小第工作所限，一日應該得一張，大家唔好太大期望

有啲野講還講唔好...

我想知ali會變成點

正喎

留名待笑

好撚正

力度控制仲差啲
比例就...都係算啦

lm

哇 我有啲後悔比咗我bb張相你

等睇用幾張紙畫欣宜

講左 最多畫完唔post

奇行種

變左亞種

Strong post

推

講笑咋，你記得畫+po

抽象派畫風

好似炒左車咁

巴打我建議你練好形準先
你依家咁樣畫就好似你焗一個pizza但係冇放食材上去咁，就算你焗既時間溫度掌握得幾好都好，佢點焗都係一個冇味冇料既pizza

幾似 正皮

留名等笑

畫得仲好過巨人

LM

留名

以為好靚 一拉落去笑死

正皮係比Ali嘅

畢加索後人

好有藝術天份

進擊的巨人

splm

好似d 3d game中左bug咁

Emily Blunt

一拉落去笑撚到我

呢件點畫都咁柒

好耐未試過睇連登笑
多謝樓主

樓主不如畫出黎比我地估

屌你老咪 鬼節玩d咁既

Lm

我係街笑到仆街 比d人望住

笑撚死
支持

高質post

唔錯

佢好易畫姐 畫個圓形加個豬鼻 再畫兩點做眼

笑死

Same

條女光頭 半透明假髮CUM住左

美國連詩雅

頂

支持

巨人咁

屌你老味

樓主畫獵戶座未
好想睇

笑到仆街

正評左

Bravo

一撚樣

嚇撚死

Michael Jackson

樓主去左邊

想睇金城武會被樓主素描成點

潛力留名

畢加思索

個鼻好似

加油樓主

諗到用個髻代表O 樓主真係藝術家

屌你咩 笑死人

RANGE

繼續推

仆你個街 見到巨人笑左出黎

好撚好笑呀屌

笑到系咁

睇完第一張都預左之後個d會走晒樣
但一碌到呢張真係忍唔住爆笑

屌你 笑到氣喘

樓主

本身諗住瞓前碌多個post,
宜家笑撚到瞓唔著

騎劫一下

屌 啱先碌落去見到張圖即刻笑到屌出聲

欣宜果張...我頂唔順啦

我笑撚到傻咗

欣宜第一次靚過Ali
可喜可賀

好撚靚

走開啦

\口/樓主表情撚

呢條友痴鳩線

睇下樓主會點畫我bb

笑撚死人咩
g持

不如你出圖我地估名好d

呢個idea幾好

好似中左幅射咁

塊面成個邵音音咁

圖呢樓豬！！

強貼留名

樓主呢

好撚正呀，一入就笑撚左

樓主好波

蛋帖

留明

笑撚死 點解可以畫得咁有喜感

人地叫Joyce呀樓主

好撚辛苦

笑撚到仆街

成個呀嬌咁

唔識畫頭髮

樓主請出招

Very good!!

🤤🤤

不如巴打開個post畀人估你畫邊個啦

死魚眼

青峰比你畫到好眼瞓

笑撚到我仆街

其實樓主係咪進巨人個作者

疑犯拼圖

高質

天才

Pish

好有喜感

痴撚線

笑到我

高汁LM 好撚好笑

成隻巨人咁

對波去咗邊？

正常樣都要變屎

可以就整兩個 唔得我要Ryan夠

劉濤bb幾時到

靚過真人